印銀紙印到無股災

以後無股災， 無野對抗到美元獨大地位，
全球一齊印錢， 政府同民間武力不對稱，
唔怕賤民作反， 世上餘下有錢人同無產階級。
中產已死， 只能變得極富或赤貧。
唔好打算有咩安穩日子， 電腦技術進步，
安穩工作已經係歷史。

擁抱新時代：
1. 不做受薪族， 成為Slash 族群
2. 不找價值， 增長先決

今日增長型便是明日價值型， 現在科夢成熟收成正果， 如果在這行業賺到果實就要準備d 錢去搵下一棵果樹。

中產唔可以買股票

一係贏到變極富
一係輸到破產

拜登上場美國收皮之後，美金變廢紙

買ETF track住股市唔得

神蹟

咁買ETF實冇死啦，又話冇股災，但只買ETF又唔通可以變極富咩

唸法前衛